冬天淘寶有咩野好買？

好凍呀

想淘羽絨

淘你老母淘寶死全家

大家雙十二淘左咩？

點解唔可以淘寶？又鬥黃

幫你老母係淘寶買棺材

係時事台開post托?

唔明你鬥咩黃 好多行前嘅都係捱M記搭鐵 係到鬥黃 你上年又做過咩？

點解唔可以淘寶？

大家放心 我個心係黃嘅

你地咪繼續屌 屌走哂同路人

支持唔鬥黃
但你係同路人？
你講嘅時候自己有冇笑呀

淘你老寶冇嘢買
Amazon先有

老鳳食Burger Home同搭巴士